又話兄弟爬山！？

你哋咁算點
成班幕後軍士咁呢樣果樣
你唔認同就繼續去遊行
認同就去現場支援
就係咁簡單
係咪有人爆玻璃你哋就唔記得政權嘅無恥呀？
仲記唔記得不割蓆 不分化呀

利 唔係前線義士，但尊重前線決定

唔好喺度問衝黎為乜、點解要衝
無錯 係需要檢討
但唔係宜家呀
出黎呀 上街呀
宜家政府滿足咗邊項訴求呀

唔衝都要去行街！

推
不分化
不指責
不篤灰
前線無錯
錯在政府
錯在保皇